有冇人好掛住四海遊龍?

最近想食翻，點知間間都執哂
佢啲酸辣湯同餃子好正
起碼好過四方雲集

炸醬麵先正
當初我好似係油塘分店食

利申，做過佢佐敦間大遊龍，真心幾好食既，依架都幾掛住佢d鍋貼同餃子

藍田都有間,不過執左

香港站冇咩？

香港站添好運隔離好似有間

量太少 好細兜

荃灣好似仲有 唔知執咗未
以前成日成佢個棉花冰

四海個牛肉鍋貼真心好食
點埋個豆豉辣椒醬仲正，可惜最近要去台灣先有得食

以前為去食牛肉麵，雖然唔平，都忍下佢

點知食食下執埋

執左啦

好似都執左

但上一兩個禮拜向旺角仲見有人拎住個外賣
應該未執哂㗎喎

沙縣小食幾時會出香港版

上個禮拜仲見到

原來香港站仲有，但見到好多負皮

聽日去食下先

曼加拉效應

早幾日先食完黎